## AppMovie
Se debe descargar el proyecto y ejecutarlo en un ambiente local.
Colocar como url la siguiente direccion: http://localhost:8000/
Se mostrata una vista donde se mostrara un buscador y podras buscar por nombre las peliculas que desees y ver su descripcion.